覺悟被「理想」沖昏頭腦 在囚「勇武」悔不當初

係咪收左錢先講咁既野？

對於參與違法示威入獄，「阿樂」表示當時衝動行事，悔不當初，希望通過媒體公開其經歷，告誡年輕人凡事三思而後行，切勿被「理念」沖昏頭腦，若要表達訴求，也應使用和平理性的方法，否則勢將步其後塵入獄：「勿待賠上自由才懂得後悔！」

「和你sing」、「和你lunch」咁前期出現架咩

⋯去年六月滿腔熱血參加和平示威，隨後將行動「升級」，但首趟參與「勇武抗爭」即被拘捕⋯

⋯不理家人勸阻參加「和你sing」、「和你lunch」等和平示威，但因沒法達成訴求，開始質疑「和理非」活動作用不大，加上受朋輩及網上資訊影響，決定訴諸激進，結果首次參與違法「勇武」行動即被拘捕⋯

垃圾fake news你話係就係？
證據呢？拎出嚟啦
假新聞On99

咁撚似大陸悔過書嘅。

已封鎖會員 bynd

屌你老母 貼邊啲要貼link 都唔撚識

「如獲至寶」

死黑警

其實香港人係咪唔會再出嚟？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇吓呢個comment同正評數

會後悔好合理

我以為佢係影張相作故事

但cctvb都有專訪樂仔

唔係呀 好多手足到庭都係講d咁既野

你咪撚On9啦
cctvb你都信
是但執個犯就話係？
咁我都可以衝去長實話自己係誠哥個仔啦

樓主所有post都係扮黃開分化Post
以後見到唔撚洗理
即block

BlocKed

用被理念適合啲

Yes

唔係話唔信，仲係入面受緊，你講得唔啱聽呀。

訪問完阿sir特別照顧你

訪問果個係當時人黎。我冇信cctvb 我上面都問係咪收左錢先咁講 冇可能手足會後悔

我係純黃

純黃唔可以問問題咩

唔通黃人只可以被洗腦式既資訊 全盤接收 問都唔得？？

我咁同去左共土新疆營有乜分別 快d答我啦